{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049372",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽃담우정육식당 기업도시직영점"
    },
    "text": "8月25日に4号店がオープンしました。駐車場と団体席が完備されており、防疫消毒は徹底しています。全国産地直送して肉を低廉な価格で提供し、最高級の生肉だけを使用しています。代表メニューの大きな牛一頭は、様々な部位を一度に味わうことができる組合です。600g+600gは8人前であり、64,000ウォンで、300g+300gは4人前であり、36,000ウォンです。石英味噌チゲは無限に提供されます。清潔さと衛生管理は最善を尽くしており、高級な雰囲気で各種会合、家族外食の場所に推薦します。来る道は原州市指定面シンジチョンロ212 301号、302号企業都市の停留所前\"原州ファーストプラザ\"建物3階です。メニューは多様に準備されており、価格は大きな牛一頭が69,000ウォン、小さな牛一頭が39,000ウォン、特選3種の盛り合わせが52,000ウォンなどです。ランチ特選メニューならばコッタム友情式、ユッケビビンバ+味噌チゲ+石英三ギョプ、束草(ソクチョ)コダリ冷麺+石英三ギョプなどがあり、様々な肉のメニューも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "4号店のオープン日はいつですか？",
            "answer": "8月25日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "店舗の特徴は何ですか？",
            "answer": "駐車場と団体席が完備されており、防疫消毒は徹底しています。"
        },
        {
            "question": "肉の品質について教えてください。",
            "answer": "全国産地直送して肉を低廉な価格で提供し、最高級の生肉だけを使用しています。"
        },
        {
            "question": "代表メニューの大きな牛一頭は何人前ですか？",
            "answer": "大きな牛一頭は600g+600gで8人前、300g+300gで4人前になります。"
        },
        {
            "question": "大きな牛一頭の価格はいくらですか？",
            "answer": "大きな牛一頭は64,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "石英味噌チゲはどのように提供されますか？",
            "answer": "石英味噌チゲは無限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "店内の清潔さと衛生管理について教えてください。",
            "answer": "清潔さと衛生管理は最善を尽くしており、高級な雰囲気で各種会合、家族外食の場所に推薦されています。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗は原州市指定面シンジチョンロ212 301号、302号企業都市の停留所前'原州ファーストプラザ'建物3階です。"
        },
        {
            "question": "メニューの種類と価格について教えてください。",
            "answer": "メニューは多様に準備されており、大きな牛一頭が69,000ウォン、小さな牛一頭が39,000ウォン、特選3種の盛り合わせが52,000ウォンなどです。"
        },
        {
            "question": "ランチ特選メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ランチ特選メニューにはコッタム友情式、ユッケビビンバ+味噌チゲ+石英三ギョプ、束草(ソクチョ)コダリ冷麺+石英三ギョプなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 430
    }
}